一句講哂， 大班買定唔買

正方理據
俾支國人杯葛

反方理據
Tvb落廣告

請投票
買
唔買

買!

Gun!

想買 但食唔曬

買！

叫佢即刻停晒黨鐵廣告
即跟

P 牌 - 不了

買

大班係抵食
芝士條完勝

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

買，第一次買孝順老豆

罷市 咩都唔買

唔買
將啲錢用喺其他地方唔係仲好？
咁大間商家佬 你駛替佢擔心

買大班 = 支持TVB

買你老味，就咁就俾佢洗白帶風向？
不如下次黑警交兩條蛋散大家打個和啦。
五大訴求應你兩個，大家收貨啦好無？

經過買咗兩盒

哪有錢買

老練都買啊屌你老母

罷巿
人地大把錢啦

唔買，想討好兩邊，而家兩邊都不是人？
大班，不了。

買
從來唔買月餅唔食月餅既我都打算今年買個冰皮當小小心思

Agree

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張